咪撚信建制/親中/西環內訌，當個類消息無到!!覺得一取消聽日會議，即刻有人帶風向!!!

乜野佢地內部開始有唔同意見

唔好俾啲無證據嘅假希望自己

一鬆懈就中計
下午個時仲要有NOW嘅假新聞片段!!!

唔要假希望!!

岩，推

啲人陸續帶風向!!
各位注意!!唔好中招!!

唔好推/直接唔好睇佢地啲post !!!!

55

推

內訌又點

想共產黨打救你然後一笑汶恩仇bbq大團圓結局？

勿信fake news
更何況呢啲直頭係FF !!!!!

推爆呢個post!!!

信自己，勿信FF post

咁樣嘅情況割席係人知常情呀 連上面都話係林鄭一意弧行

擺到明林鄭同警犬都係棄子

自己人唔好玩到自己人

勿ff!!!!!!!

勿輕信建制有良心

點解林鄭眾叛親離會咁多人信
睇劇太多，無咁快就眾叛親離㗎!
我地去咗食1日野餐炸。。。

我知大家精神上可能好攰
所以就會開始想聽好消息
但呢啲係海市蜃樓黎

push

第2頁!

cctvb助攻片一出，又開始有人帶風向!!!!!!!

pish

理撚得佢內訌，總之要撤回 + 下台

未贏唔可以鬆懈！

Push

Push!

咪鬆懈

stay sharp stay focus

最終目標係駁回惡法

push
不要相信假希望
暫時所有政治上嘅好消息都唔好信
請先質疑，fact check

無人會信